[新聞] (G)I-DLE創新紀錄 iTunes58區排名第一

[OSEN 記者 宣美京(音譯)]

女子團體(G)I-DLE以新迷你專輯《I trust》創造了新紀錄。

(G)I-DLE的第三張迷你專輯《I trust》在發行四天後的10日上午9點登上了iTunes全球58
個地區的第一名。

這次(G)I-DLE在iTunes的TOP專輯排行榜上不僅刷新了自己的紀錄，還刷新了韓國流行音
樂女子團體的新紀錄，獲得了歷史性的新成績。

日前新迷你專輯《I trust》發行當日，就在iTunes全球39個地區登上了排行榜榜首，創
下了自己的新紀錄。

此後又在巴拉圭、哥倫比亞、尼加拉瓜、波蘭、羅馬尼亞、以色列、烏克蘭、洪都拉斯、
玻利維亞、巴拿馬、臺灣、捷克、希臘、亞美尼亞、卡塔爾、越南、薩爾瓦多、蒙古、愛
爾蘭等19個地區奪冠。

(G)I-DLE的第三張迷你專輯《I trust》表達著「我相信自己」，是一張有(G)I-DLE獨有
的威風凜凜氣勢的專輯。由「天才製作人」隊長小娟負責整張專輯的製作。

主打歌《Oh my god》內容描述著「拒絕」、「混亂」、「認同」、「堂堂正正*」，透過
與現實的碰撞，明白了要相信自己。不僅在韓國國內主要音源排行榜上名列前茅，而且MV
在公開四天後YouTube點擊率也突破了4200萬次，人氣持續高漲。

wa

oh my god
minnie超撚正囉

din能到

雞

又黑,

琦妹都幾正..

有邊隊有得fight..

子瑜磨唔磨菇？

周支愚